# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-02-17 11:50-1:00\n"
"PO-Revision-Date: 2010-02-25 13:33+0100\n"
"Last-Translator: Anne Lilleholt\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Poedit-Bookmarks: -1,213,221,-1,-1,-1,-1,-1,-1,-1\n"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a list of the owner's applications.
#: templates/index.html:45
msgid "{username}'s applications"
msgstr "{username}님의 어플리케이션"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A sentence that comes before suggestions of what a user can do to correct the error.
#. Eg. 'Try any of the following:
#. Option 1
#. Option 2'
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:11
msgid "Try any of the following:"
msgstr "다음을 시도하십시오."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text on a button to cancel an operation.
#: templates/index.html:9
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A header for a list of recent activity.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:181
msgid "Recent activity"
msgstr "최근 활동"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Describes a list of the owner's applications.
#: templates/index.html:37
msgid "This page lists applications running on {username}'s computer. Click for direct access to the content."
msgstr "이 페이지는 {username}의 컴퓨터에 실행 중인 어플리케이션을 나열합니다. 콘텐트에 직접 액세스하려면 클릭하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link for the owner to edit his message to his visitors.
#: templates/index.html:13
msgid "Edit this text"
msgstr "이 텍스트 편집"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label text for the password associated with the password protected access setting.
#: templates/account.html:26
msgid "Password:"
msgstr "비밀번호:"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link for users that want to learn more about Opera Unite. It links to unite.opera.com.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:176
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A feedback message that notifies the user to have a longer password.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:154
msgid "For your own security, please enter at least 4 letters or numbers."
msgstr "사용자의 보안을 위해 4자 이상의 문자 또는 숫자를 입력하십시오."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Describes Opera Unite applications.
#: templates/index.html:56
msgid "Start using Opera Unite applications to share files, create instant photo galleries, listen to your music from anywhere, and much, much more. You can start these applications from the <A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#walkthro\">Unite panel</A> and <A href=\"http://unite.opera.com/applications\">download more</A> absolutely free!"
msgstr "Opera Unite 어플리케이션의 사용을 시작하여 파일을 공유하고, 인스턴트 포토 갤러리를 만들고, 어디서나 음악을 듣는 등 다양하게 즐기십시오. 이러한 어플리케이션을 <A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#walkthro\">Unite 패널</A> 및 <A href=\"http://unite.opera.com/applications\">추가 다운로드</A>에서 무료로 사용할 수 있습니다!"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Button text to log in to a password protected application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:225
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to view the owner's friends' applications.
#: templates/index.html:15
msgid "My friends' applications"
msgstr "내 친구의 어플리케이션"

#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Saves data from a form.
#: templates/index.html:8
msgid "Save"
msgstr "저장"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A sentence that suggests to a user to share via E-mail/Facebook/Twitter/Delicious.
#. Eg. Share via: [icon for e-mail] [icon for facebook] [icon for twitter] [icon for delicious]
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:69
msgid "Share via:"
msgstr "공유 수단:"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a section that describes what Opera Unite is.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:173
msgid "What is Opera Unite?"
msgstr "Opera Unite란?"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A title="" text for a button that shares the application link via e-mail.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:73
msgid "Send via e-mail"
msgstr "전자메일로 전송"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A title="" text for a button that saves the application link on Delicious.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:90
msgid "Save to Delicious"
msgstr "Delicious에 저장"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A paragraph of a text that describes what Opera Unite is.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:175
msgid "Opera Unite is a new way to share, connect and collaborate directly between computers across the Web."
msgstr "Opera Unite는 웹상에서 컴퓨터 간에 공유하고 연결하며 직접 협업하는 새로운 방법입니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading to a template error page that shows when a user is trying to go to an incorrect URL.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:3
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go back to a list of the owner's applications.
#: serverScripts/homeService.js:8
msgid "Applications"
msgstr "어플리케이션"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text for a button to launch an application. Example: 'Launch File Sharing'.
#: templates/index.html:50
msgid "Launch {serviceName}"
msgstr "{serviceName} 시작"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for the Sharing section in an application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:58
msgid "Sharing"
msgstr "공유"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Greeting portion of the message to visitors when an application is password protected.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:234
msgid "Dear visitor,"
msgstr "방문자님께,"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to the owner's Home application and view his applications.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:51
msgid "My applications"
msgstr "내 어플리케이션"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text for a button to visit/open a specific application.
#: templates/index.html:70
msgid "Visit"
msgstr "방문"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Is displayed for visitors when the owner is not running any applications.
#: templates/index.html:61
msgid "{username} is not running any applications at the moment."
msgstr "{username}님이 지금 어플리케이션을 실행하지 않습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to view all activity.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:187
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Text for a button to get more applications.
#: templates/index.html:73
msgid "Get More Applications"
msgstr "어플리케이션 추가 다운로드"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a section that allows the owner to change his privacy settings for the current application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:124
msgid "Privacy options for {serviceName}"
msgstr "{serviceName}의 개인 정보 옵션"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for the access control setting where a password is required.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:217
msgid "Password protected"
msgstr "보호된 비밀번호"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Messenger
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A tab in the application to go to the help section of the application.
#: serverScripts/homeService.js:14
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Heading for a section that displays information about the owner's account.
#: templates/account.html:1
msgid "Account information"
msgstr "계정 정보"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Displays what will happen with the owner's account information.
#: templates/account.html:3
msgid "It will also be uploaded and synchronized with My Opera."
msgstr "My Opera에서도 업로드 및 동기화됩니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:5
msgid "Your account"
msgstr "사용자 계정"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:10
msgid "Profile image:"
msgstr "프로파일 이미지:"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:14
msgid "Full name:"
msgstr "성명:"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:18
msgid "E-mail:"
msgstr "전자메일:"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Label for an input field.
#: templates/account.html:22
msgid "Country:"
msgstr "국가:"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:8
msgid "What activities appear here?"
msgstr "여기에 나타나는 작업은 무엇입니까?"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:232
msgid "Please use a longer name."
msgstr "더 긴 이름을 사용하십시오."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:280
msgid "Unable to connect to the Shoutbox."
msgstr "Shoutbox에 연결할 수 없습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:360
msgid "There was no task to perform."
msgstr "실행할 기능이 없습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:362
msgid "Something went wrong."
msgstr "오류가 발생했습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:442
msgid "Message broadcasted."
msgstr "메시지가 브로드캐스트되었습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:444
msgid "The message was blank."
msgstr "메시지가 비었습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:23
msgid "Enter your name: "
msgstr "이름 입력:"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Heading for a paragraph when the application folder could not be found.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:4
msgid "Shared folder not found"
msgstr "공유 폴더 없음"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Suggestion of what a user can do when something has gone wrong with the application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:14
msgid "return to <A href=\"{servicePath}/\">the start page of {username}'s {serviceName}</A>."
msgstr "<A href=\"{servicePath}/\">{username}님의 {serviceName} 시작 페이지</A>로 돌아갑니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to the main content of the application.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:18
msgid "Skip to main content"
msgstr "주요 콘텐트 건너뛰기"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A header of an application to indicate that the application lives on the owner's computer.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:20
msgid "{username}'s computer"
msgstr "{username}님의 컴퓨터"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A link to go to the owner's friends' applications.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:48
msgid "Friends' applications"
msgstr "친구의 어플리케이션"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A heading for a section on a page where visitors and the owner can leave messages and see each others messages in real time.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:97
msgid "Shoutbox"
msgstr "Shoutbox"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A text that describes a link with the hashed password appended to the shared url to by-pass the login stage. Example: Single-click login: http://work.ixd.operaunite.com/file_sharing/magic/5189facb0583a0d300126f54b43e58716f4ee46b
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:158
msgid "Single-click login:"
msgstr "원클릭 로그인:"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A text to describe what enables the application to run. Example: Powered by Opera Unite [icon]
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:195
msgid "Powered by <A href=\"http://unite.opera.com/\">Opera Unite<IMG src=\"{public_html}/imgs/icon_unite_footer.png\" alt=\"\"></A>"
msgstr "Powered by <A href=\"http://unite.opera.com/\">Opera Unite<IMG src=\"{public_html}/imgs/icon_unite_footer.png\" alt=\"\"></A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:207
msgid "This resource is private."
msgstr "비공개 리소스입니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:211
msgid "Send {username} a message"
msgstr "{username}님에게 메시지 보내기"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. Error message for when a visitor's log in failed.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:229
msgid "The password was incorrect. Try again, or <A href=\"http://my.opera.com/{username}/\">contact {username}</A> for the password."
msgstr "암호가 잘못되었습니다. 다시 시도하시거나 <A href=\"http://my.opera.com/{username}/\">{username}</A>님에게 비밀번호를 문의하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A message for when a visitor doesn't have cookies enabled.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:232
msgid "Cookies are required for authentication. If you have enabled them, <A href=\".\">please click here to reload this page and try again.</A>"
msgstr "인증에는 쿠키가 필요합니다. 쿠키를 활성화했으면 <A href=\".\">여기를 클릭하여 이 페이지를 새로 고친 후 다시 시도해 보십시오.</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A message for when a visitor is going to log in.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:235
msgid "You can only visit {username}'s {serviceName} if {username} has given you the password."
msgstr "{username}님이 비밀번호를 제공한 경우 {username}님의 {serviceName}만 방문할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#. A message for when a visitor is going to log in.
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:236
msgid "You can <A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml\">contact {username}</A> to ask for the password."
msgstr "<A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml\">{username}</A>님에게 비밀번호를 요청하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:133
msgid "am"
msgstr "오전"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:133
msgid "pm"
msgstr "오후"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Sunday"
msgstr "일요일"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Monday"
msgstr "월요일"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Tuesday"
msgstr "화요일"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Wednesday"
msgstr "수요일"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Thursday"
msgstr "목요일"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Friday"
msgstr "금요일"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:139
msgid "Saturday"
msgstr "토요일"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "January"
msgstr "1월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "February"
msgstr "2월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "March"
msgstr "3월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "April"
msgstr "4월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "May"
msgstr "5월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "June"
msgstr "6월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "July"
msgstr "7월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "August"
msgstr "8월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "September"
msgstr "9월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "October"
msgstr "10월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "November"
msgstr "11월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:145
msgid "December"
msgstr "12월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:238
msgid "tomorrow"
msgstr "내일"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:238
msgid "yesterday"
msgstr "어제"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:255
msgid "hour"
msgstr "시간"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:255
msgid "minute"
msgstr "분"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:255
msgid "second"
msgstr "초"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:262
msgid "right now!"
msgstr "지금 바로!"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:265
msgid "year"
msgstr "연도"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:265
msgid "month"
msgstr "월"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:265
msgid "week"
msgstr "주"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:29
msgid "Join"
msgstr "참여"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:88
msgid "Share on Facebook"
msgstr "Facebook에서 공유"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:89
msgid "Share on Twitter"
msgstr "Twitter에서 공유"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:62
msgid "How sharing works"
msgstr "공유 작동 방법"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:128
msgid "How is the password used?"
msgstr "비밀번호 사용 방법"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:162
msgid "What is this special link?"
msgstr "이 특수한 링크는 무엇입니까?"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:101
msgid "How does the Shoutbox work?"
msgstr "Shoutbox는 어떻게 작동합니까?"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:17
msgid "<STRONG>Tip</STRONG>:"
msgstr "<STRONG>팁</STRONG>:"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:14
msgid "Each application publishes its own activity, and these are listed on Opera Unite Home."
msgstr "각 어플리케이션에 자체 작업이 게시되고, 해당 작업은 Opera Unite Home에 나열됩니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/account.html:2
msgid "This information displays on your offline page when you are not running your computer or Opera Unite."
msgstr "컴퓨터 또는 Opera Unite가 실행되고 있지 않은 경우, 이 정보는 오프라인 페이지에 표시됩니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/account.html:28
msgid "Enter your password to update your account information"
msgstr "계정 정보를 업데이트하려면 비밀번호를 입력하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:67
msgid "Your {serviceName} Web address"
msgstr "귀하의 {serviceName} 웹 주소"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:209
msgid "{username} has chosen to keep this application private. If you know this person, you can ask them for access."
msgstr "{username}님이 이 어플리케이션을 비공개로 지정했습니다. 소유자를 알고 있으면 액세스 허용을 문의할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:212
msgid "Go to {username}'s Opera Unite Home page"
msgstr "{username}님의 Opera Unite Home 페이지로 이동"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:236
msgid "The owner's name is reserved."
msgstr "소유자의 이름이 예약되어 있습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:348
msgid "Cliff method only available to the application owner"
msgstr "Cliff 메서드는 어플리케이션 소유자만 사용할 수 있습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:458
msgid "closeAll method only available to the application owner"
msgstr "closeAll 메서드는 어플리케이션 소유자만 사용할 수 있습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:466
msgid "All connections closed"
msgstr "모든 연결 닫힘"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:6
msgid "Connection error; please refresh this page."
msgstr "연결 오류입니다. 이 페이지를 새로 고치십시오."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/shoutbox/shoutbox.html:18
msgid "Chat with {username} or any other visitors of {username}'s Opera Unite applications."
msgstr "{username}님 또는 {username}님의 Opera Unite 어플리케이션을 방문한 방문자와 채팅합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/ui.js:105
msgid "{userServiceOrDeviceName} | Opera Unite"
msgstr "{userServiceOrDeviceName} | Opera Unite"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/ui.js:109
msgid "{userServiceOrDeviceName} by {username} and Opera Unite"
msgstr "{username}님의 {userServiceOrDeviceName} 및 Opera Unite"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:80
msgid "<A href=\"{link}\">{filename}</A> was viewed in <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "<A href=\"{link}\">{filename}</A>이(가) <A href=\"{appLink}\">{appName}</A>에서 {relativeTime}에 조회되었습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:88
msgid "<A href=\"{link}\">{filename}</A> was played by <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "<A href=\"{link}\">{filename}</A>이(가) <A href=\"{appLink}\">{appName}</A>에서 {relativeTime}에 재생되었습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:92
msgid "<A href=\"{link}\">{userName}</A> posted a note on <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "<A href=\"{link}\">{userName}</A>이(가) <A href=\"{appLink}\">{appName}</A>에서 {relativeTime}에 메모를 게시했습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/activityFeed/activityFeed.js:96
msgid "<A href=\"{link}\">{userName}</A> joined <A href=\"{appLink}\">{appName}</A> {relativeTime}."
msgstr "<A href=\"{link}\">{userName}</A>이(가) <A href=\"{appLink}\">{appName}</A>에 {relativeTime}에 참여했습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:255
msgid "{name} has joined."
msgstr "{name}님이 참여했습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:364
msgid "Cliff "
msgstr "Cliff "

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:6
msgid "Sorry, but {serviceName} could not find your shared folder. Make sure you have not moved, renamed, or removed it or any of its parent folders."
msgstr "죄송합니다. {serviceName}이(가) 공유 폴더를 찾을 수 없습니다. 공유 폴더 또는 관련 상위 폴더를 이동, 이름 변경 또는 제거했는지 확인하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:9
msgid "There seems to be something wrong with {username}'s {serviceName}. Try again later or <A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml?ref=unite\">notify {username}</A> about the problem."
msgstr "{username}님의 {serviceName}에 오류가 있는 것 같습니다. 다음에 다시 시도하시거나 <A href=\"http://my.opera.com/{username}/about/sendmsg.dml?ref=unite\">{username}</A>님에게 문제에 대해 알리십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:13
msgid "Make sure the Web address is spelled correctly."
msgstr "웹 주소를 올바르게 입력했는지 확인하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Messenger
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:25
msgid "Exit Visitor Preview"
msgstr "방문자 미리보기 종료"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:26
msgid "Preview as Visitor"
msgstr "방문자로 미리보기"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:156
msgid "Invalid password. Permitted characters are a-z, A-Z and 0-9."
msgstr "유효하지 않은 암호입니다. a-z, A-Z 및 0-9 문자만 허용됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:168
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 내용 저장"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this hour"
msgstr "현재 시간"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this minute"
msgstr "현재 분"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this second"
msgstr "현재 초"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this year"
msgstr "이번 연도"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this month"
msgstr "이번 달"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:184
msgid "this week"
msgstr "이번 주"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next hour"
msgstr "1시간 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next minute"
msgstr "1분 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next second"
msgstr "1초 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next year"
msgstr "1년 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next month"
msgstr "1달 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:185
msgid "in the next week"
msgstr "1주 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last hour"
msgstr "1시간 전에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last minute"
msgstr "1분 전에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last second"
msgstr "1초 전에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last year"
msgstr "1년 전에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last month"
msgstr "1개월 전에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:186
msgid "in the last week"
msgstr "1주 전에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} hours"
msgstr "{number}시간 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} minutes"
msgstr "{number}분 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} seconds"
msgstr "{number}초 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} years"
msgstr "{number}년 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} months"
msgstr "{number}달 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:187
msgid "in {number} weeks"
msgstr "{number}주 내"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} hours ago"
msgstr "{number}시간 전"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} minutes ago"
msgstr "{number}분 전"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} seconds ago"
msgstr "{number}초 전"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} years ago"
msgstr "{number}년 전"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} months ago"
msgstr "{number}개월 전"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:188
msgid "{number} weeks ago"
msgstr "{number}주 전"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:241
msgid "yesterday at {thisTime}"
msgstr "어제 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:243
msgid "tomorrow at {thisTime}"
msgstr "내일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Sunday at {thisTime}"
msgstr "다음 일요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Monday at {thisTime}"
msgstr "다음 월요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Tuesday at {thisTime}"
msgstr "다음 화요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Wednesday at {thisTime}"
msgstr "다음 수요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Thursday at {thisTime}"
msgstr "다음 목요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Friday at {thisTime}"
msgstr "다음 금요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:246
msgid "next Saturday at {thisTime}"
msgstr "다음 토요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Sunday at {thisTime}"
msgstr "지난 일요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Monday at {thisTime}"
msgstr "지난 월요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Tuesday at {thisTime}"
msgstr "지난 화요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Wednesday at {thisTime}"
msgstr "지난 수요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Thursday at {thisTime}"
msgstr "지난 목요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Friday at {thisTime}"
msgstr "지난 금요일 {thisTime}에"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Fridge
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/dateLibrary/dateLibrary.js:247
msgid "last Saturday at {thisTime}"
msgstr "지난 토요일 {thisTime}에"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:4
msgid "Help for the Opera Unite Home activity feed"
msgstr "Opera Unite Home 작업 피드의 도움말"

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:11
msgid "Recent activity shows what is happening in your Opera Unite applications, for example, when a visitor views a photo album or a file upload finishes."
msgstr "최근 작업은 Opera Unite 어플리케이션의 현재 상태(예: 방문자가 사진 앨범을 조회한 시간 또는 파일 업로드 완료 상태)를 보여줍니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: templates/help.html:17
msgid "Most applications list the events that are reported to the activity feed."
msgstr "대부분의 어플리케이션에는 작업 피드에 보고된 이벤트가 나열됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/error.html:7
msgid "You could choose another folder by opening <A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#manage_panel\">the Unite panel</A>, right-clicking the application and choosing \"Properties\"."
msgstr "<A href=\"http://unite.opera.com/support/userguide/#manage_panel\">Unite 패널</A>을 열고, 어플리케이션을 마우스 오른쪽 단추로 클릭한 후 \"Properties\"를 선택하여 다른 폴더를 선택할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/ui/skins/default/main.html:35
msgid "To use your own URL on the Internet instead of an IP address and port number, log in to Opera Unite."
msgstr "IP 주소 및 포트 번호 대신 인터넷에서 사용자의 URL을 사용하려면 Opera Unite에 로그인하십시오."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:246
msgid "This session has been banned for 30 minutes because you were too fast."
msgstr "속도가 너무 빨라서 30분 동안 이 세션이 금지되었습니다."

#. Opera Uniteasdas Home 3
#: libraries/yusef/plugins/comm/commserver.js:434
msgid "Please slow down! Wait a bit."
msgstr "속도를 낮추고 잠시 기다리십시오."

#. Fridge
#: public_html/client.js:442
msgid "1 character left."
msgstr "1자가 남았습니다."

#. Fridge
#: public_html/client.js:10
msgid "Your e-mail address (hidden)"
msgstr "사용자 전자메일 주소(숨김)"

#. Fridge
#: template.html:232
msgid "Do not allow visitors to add notes."
msgstr "방문자가 메모를 추가하도록 허용하지 마십시오."

#. Fridge
#: public_html/client.js:384
msgid "{charactersLeft} characters left."
msgstr "{charactersLeft}자가 남았습니다."

#. Fridge
#: public_html/client.js:464
msgid "{maxLines} lines allowed."
msgstr "{maxLines}줄이 허용됩니다."

#. Fridge
#: script.js:706
msgid "{name} put a note on your Fridge!"
msgstr "Fridge에 {name}님이 메모를 남겼습니다!"

#. Fridge
#: template.html:218
msgid "Maximum number of notes allowed:"
msgstr "허용된 최대 메모 수:"

#. Fridge
#: template.html:121
msgid "Add it!"
msgstr "추가하십시오!"

#. Fridge
#: script.js:480
msgid "Please type a number."
msgstr "숫자를 입력하십시오."

#. Fridge
#: script.js:453
msgid "Empty notes are not allowed."
msgstr "빈 메모는 허용되지 않습니다."

#. Fridge
#: public_html/client.js:25
msgid "Please try again later."
msgstr "나중에 다시 시도하십시오."

#. Fridge
#: public_html/client.js:9
msgid "Your name"
msgstr "사용자 이름"

#. Fridge
#: template.html:117
msgid "Only the Fridge owner can see your e-mail address."
msgstr "Fridge 소유자만 사용자의 전자메일 주소를 볼 수 있습니다."

#. Fridge
#: script.js:748
msgid "{name} deleted their note."
msgstr "{name}님이 메모를 삭제했습니다."

#. Fridge
#: template.html:205
msgid "Link to your Fridge:"
msgstr "사용자의 Fridge로 링크:"

#. Fridge
#: public_html/client.js:18
msgid "Sorry! Your session is lost. Reload to start a new session?"
msgstr "죄송합니다. 세션 연결이 끊어졌습니다. 다시 로드하여 새 세션을 시작하시겠습니까?"

#. Fridge
#: public_html/client.js:12
msgid "Please use a shorter nickname."
msgstr "더 짧은 닉네임을 사용하십시오."

#. Fridge
#: public_html/admin.js:34
msgid "Please provide a number."
msgstr "숫자를 입력하십시오."

#. Fridge
#: public_html/client.js:13
msgid "Please use a shorter e-mail address."
msgstr "더 짧은 전자메일 주소를 사용하십시오."

#. Fridge
#: template.html:100
msgid "Activity feed"
msgstr "작업 피드"

#. Fridge
#: script.js:448
msgid "Your note can only be {characters} characters."
msgstr "메모에는 {characters}개 문자만 사용할 수 있습니다."

#. Fridge
#: script.js:692
msgid "Somebody"
msgstr "다른 사용자"

#. Fridge
#: template.html:112
msgid "Type your note here…"
msgstr "메모를 여기에 입력하십시오..."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. Description for what it means to set an application to password protected.
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:393
msgid "Visitors must know the password"
msgstr "방문자는 비밀번호를 알아야 합니다."

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:32
msgid "Original size"
msgstr "원본 크기"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:86
msgid "Click anywhere to stop the slideshow."
msgstr "슬라이드 쇼를 중지하려면 아무데나 클릭하십시오."

#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A tooltip of a control to play the previous song in a playlist.
#: templates/index.html:11
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:29
msgid "Slideshow"
msgstr "슬라이드 쇼"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A title for an input item which controls the privacy settings for an application.
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:437
msgid "Public"
msgstr "Public"

#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A tooltip of a control to play the next song in a playlist.
#: templates/index.html:15
msgid "Next"
msgstr "다음"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:21
msgid "Preparing…"
msgstr "준비 중..."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A tab in the application to go to the activity field of the application.
#: serverScripts/photoSharing.js:307
msgid "Activity Feed"
msgstr "작업 피드"

#. Photo Sharing
#: templates/adminInfo.html:3
msgid "Visitors can view and download your photos. They cannot edit, add, or delete them."
msgstr "방문자는 사용자의 사진을 보고 다운로드할 수 있지만 편집, 추가 또는 삭제할 수는 없습니다."

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:10
msgid "It takes one second or less per thumbnail while they are being created. This only occurs the <STRONG>first time</STRONG> an album is viewed."
msgstr "축소판 그림 생성에는 각 그림별로 1초 미만이 소요됩니다. 이는 앨범을 <STRONG>처음</STRONG> 조회하는 경우에만 발생합니다."

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:13
msgid "Thumbnails load very quickly after they are created."
msgstr "축소판 그림 생성이 완료되면 매우 빨리 로드됩니다."

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:16
msgid "To increase the speed for first-time visitors, you can click through the pages in a new album yourself."
msgstr "처음 방문하는 경우 속도를 향상시키기 위해 새 앨범 페이지를 직접 클릭 방문할 수 있습니다."

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:21
msgid "Why are my photos not rotated?"
msgstr "내 사진은 왜 회전하지 않습니까?"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:25
msgid "Photo Sharing will not modify your original pictures. Image rotation is saved inside an image file, in the \"Exif data.\""
msgstr "Photo Sharing에서는 원본 사진을 수정하지 못합니다. 이미지 회전은 \"Exif 데이터\"의 이미지 파일 내에 저장됩니다."

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:28
msgid "Some programs extract this rotation information when displaying images, but Photo Sharing does not (yet)."
msgstr "이미지를 표시할 때 일부 프로그램에서는 이 회전 정보를 추출하지만, Photo Sharing에서는 (아직) 이 기능을 지원하지 않습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:42
msgid "Details regarding {serviceName} notifications"
msgstr "{serviceName} 알림 관련 세부정보"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:46
msgid "Notifications for {serviceName}"
msgstr "{serviceName} 알림"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:55
msgid "A photo is popular with visitors"
msgstr "방문자가 많이 조회한 사진입니다."

#. Web Server
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:65
msgid "A visitor writes in the {serviceName} Shoutbox"
msgstr "방문자가 {serviceName} Shoutbox에 메시지를 남겼습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:70
msgid "Some notifications only appear when you are not viewing the {serviceName} page."
msgstr "일부 알림은 {serviceName} 페이지를 보고 있지 않은 경우에만 나타납니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:73
msgid "{serviceName} adds these items to your activity feed:"
msgstr "{serviceName}에서 이 항목을 사용자의 작업 피드에 추가합니다."

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:78
msgid "The photos that visitors view"
msgstr "방문자가 조회한 사진"

#. Web Server
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:83
msgid "The messages that visitors write in the {serviceName} Shoutbox"
msgstr "방문자가 {serviceName} Shoutbox에 기록한 메시지"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:9
msgid "Photo {imageIndex} of {imagesCount}"
msgstr "사진 {imageIndex}/{imagesCount}"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:35
msgid "Rotate clockwise"
msgstr "시계 방향으로 회전"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:67
msgid "No folder or photo found in this folder."
msgstr "이 폴더에는 하위 폴더 또는 사진이 없습니다."

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:7
msgid "How to use it:"
msgstr "사용법:"

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:9
msgid "To view an album, click the album icon. To view a photo, click the thumbnail image in the overview."
msgstr "앨범을 보려면 앨범 아이콘을 클릭하십시오. 사진을 보려면 개요에서 축소판 그림 이미지를 클릭하십시오."

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:10
msgid "Click the photo to view the next one. Click \"Zoom\" to view the photo in its original, full size format."
msgstr "계속해서 다음 사진을 보려면 해당 사진을 클릭하십시오. 사진을 원래의 전체 화면 크기로 보려면 \"Zoom\"을 클릭하십시오."

#. Photo Sharing
#: templates/sidebar.html:11
msgid "Click \"Download\" below the photo to save the original photo on your own computer."
msgstr "원본 사진을 사용자의 컴퓨터에 저장하려면 사진 아래의 \"다운로드\"를 클릭하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:383
msgid "The password"
msgstr "비밀번호"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:394
msgid "Only for friends with the password."
msgstr "비밀번호가 있는 친구만 허용"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:441
msgid "Open for everyone."
msgstr "모두 허용"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:512
msgid "Only you can access these files."
msgstr "사용자만 이 파일에 액세스할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:513
msgid "Only for you."
msgstr "사용자만 허용"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:150
msgid "Open the folder with your shared content."
msgstr "공유 콘텐트가 포함된 폴더를 엽니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:157
msgid "Select the folder with your shared content."
msgstr "공유 콘텐트가 포함된 폴더를 선택합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:12
msgid "How to edit your files"
msgstr "파일 편집 방법"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:16
msgid "To edit, copy or delete these files, you must open this folder on your computer."
msgstr "이 파일을 편집, 복사 또는 삭제하려면 사용자의 컴퓨터에서 이 폴더를 열어야 합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:19
msgid "Follow these steps:"
msgstr "다음 단계를 수행하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:25
msgid "Open the properties dialog for {serviceName}."
msgstr "{serviceName}의 속성 대화 상자를 엽니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:75
msgid "Changing the shared folder"
msgstr "공유 폴더 변경"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:79
msgid "{serviceName} shares files from a folder you choose on your computer."
msgstr "{serviceName}에서 사용자의 컴퓨터에서 선택한 폴더의 파일을 공유합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:155
msgid "Use a <STRONG>password</STRONG> to protect your {serviceName}, and only give it to friends."
msgstr "<STRONG>비밀번호</STRONG>를 사용하여 {serviceName}을(를) 보호하고, 친구에게만 이 비밀번호를 제공합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:158
msgid "If your computer is not on, a visitor will see the text \"{username}'s computer is offline\"."
msgstr "컴퓨터가 켜져 있지 않은 경우 \"{username}님의 컴퓨터가 오프라인 상태입니다\"라는 메시지가 방문자에게 표시됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:192
msgid "You can change the password to anything you like."
msgstr "원하는 비밀번호로 변경할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:205
msgid "Select \"Public\" to allow <STRONG>anyone</STRONG> to visit your {serviceName} application, without a password."
msgstr "비밀번호 없이 <STRONG>누구나</STRONG> {serviceName} 어플리케이션을 방문할 수 있도록 하려면 \"Public\"을 선택합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:256
msgid "How do notifications work?"
msgstr "알림 작동 방법"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:326
msgid "Right-click {serviceName}"
msgstr "{serviceName}을(를) 마우스 오른쪽 단추로 클릭합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:332
msgid "Select \"Start\""
msgstr "\"시작\"을 선택합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:291
msgid "Page not fully loaded"
msgstr "페이지가 완전히 로드되지 않았습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:295
msgid "The page may not have finished loading."
msgstr "페이지 로딩이 완료되지 않았을 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:298
msgid "Why does this help?"
msgstr "유용한 점"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:307
msgid "Application not running"
msgstr "어플리케이션이 실행 중이 아님"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:311
msgid "Make sure the application is started."
msgstr "어플리케이션이 시작되었는지 확인하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:340
msgid "The {serviceName} page may still be open even though the application has stopped."
msgstr "어플리케이션이 중지된 경우에도 {serviceName} 페이지는 여전히 열려있을 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:66
msgid "To edit, copy or delete these files, click \"Edit.\""
msgstr "이 파일을 편집, 복사 또는 삭제하려면 \"편집\"을 클릭하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:251
msgid "This is an example of a notification."
msgstr "알림의 예시입니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/sharedFolderUI.html:2
msgid "Edit, copy or delete files"
msgstr "파일 편집, 복사 또는 삭제"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/selectSharedFolder.html:4
msgid "Select a different folder for {serviceName}"
msgstr "다른 {serviceName} 폴더 선택"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:369
msgid "Subscribe to visitor activity in {serviceName}"
msgstr "{serviceName}의 방문자 작업에 가입"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:6
msgid "How long does it take to load thumbnails?"
msgstr "축소판 그림을 로드하는 데 걸리는 시간은 얼마입니까?"

#. Web Server
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/sharedFolderUI.html:2
msgid "Edit..."
msgstr "편집..."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:116
msgid "{serviceName} begins sharing content from the new folder."
msgstr "{serviceName}에서 새 폴더의 콘텐트 공유를 시작합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#. A title of an alert dialog.
#: public_html/libraries/dialog/dialog.js:85
msgid "Alert"
msgstr "경고"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:46
msgid "The folder opens in Windows Explorer. Now you can make changes."
msgstr "폴더가 Windows Explorer에서 열립니다. 지금 변경할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:49
msgid "The folder opens in Finder. Now you can make changes."
msgstr "폴더가 Finder에서 열립니다. 지금 변경할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:52
msgid "The folder opens in your file manager. Now you can make changes."
msgstr "폴더가 파일 관리자에서 열립니다. 지금 변경할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:104
msgid "Select the new folder using the Browse For Folder window."
msgstr "Browse For Folder 창에서 새 폴더를 선택합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:107
msgid "Select the new folder using Finder."
msgstr "Finder에서 새 폴더를 선택합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:110
msgid "Select the new folder using your file manager folder selector."
msgstr "파일 관리자 폴더 선택기에서 새 폴더를 선택합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:119
msgid "<STRONG>Tips</STRONG>:"
msgstr "<STRONG>팁</STRONG>:"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:142
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can download the files inside that folder."
msgstr "공유 링크는 컴퓨터의 공유 폴더에 대한 액세스를 제공하는 웹 주소입니다. 이 웹 주소를 공유할 경우, 방문자는 폴더 내 파일을 다운로드할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:145
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can see the photos inside that folder."
msgstr "공유 링크는 컴퓨터의 공유 폴더에 대한 액세스를 제공하는 웹 주소입니다. 이 웹 주소를 공유할 경우, 방문자는 폴더 내 사진을 볼 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:148
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can listen to the music inside that folder."
msgstr "공유 링크는 컴퓨터의 공유 폴더에 대한 액세스를 제공하는 웹 주소입니다. 이 웹 주소를 공유할 경우, 방문자는 폴더 내 음악을 들을 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:151
msgid "The sharing link is the Web address that gives access to a shared folder on your computer. When you share this Web address, visitors can access the content inside that folder."
msgstr "공유 링크는 컴퓨터의 공유 폴더에 대한 액세스를 제공하는 웹 주소입니다. 이 웹 주소를 공유할 경우, 방문자는 폴더 내 콘텐츠에 액세스할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:287
msgid "Troubleshooting"
msgstr "문제 해결"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:295
msgid "Try reloading the page."
msgstr "페이지를 다시 로드해 보십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:11
msgid "{visitorname} is here."
msgstr "{visitorname}님이 로그인 중입니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:12
msgid "A large file is being downloaded: {filenamesize}"
msgstr "대용량 파일을 다운로드 중입니다: {filenamesize}"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:20
msgid "{visitorName} has written in the Shoutbox"
msgstr "{visitorName}님이 Shoutbox에 메시지를 남겼습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:24
msgid "{photo} was rotated."
msgstr "{photo}이(가) 회전되었습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:10
msgid "{filename} is popular."
msgstr "자주 사용되는 {filename}입니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:18
msgid "{popSong} is popular."
msgstr "자주 사용되는 {popSong}입니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:19
msgid "A visitor downloaded a playlist of {folderName}."
msgstr "방문자가 {folderName}의 재생 목록을 다운로드했습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/notifications.html:23
msgid "{photo} was viewed in original size."
msgstr "{photo}이(가) 원래 크기로 조회되었습니다."

#. Photo Sharing
#: templates/noSharedMountpoint.html:3
msgid "Folder not found. To select a new one, right-click <STRONG>{serviceName}</STRONG> in the Unite panel, and select <STRONG>Properties</STRONG>"
msgstr "폴더를 찾을 수 없습니다. 새 폴더를 선택하려면 Unite 패널에서 <STRONG>{serviceName}</STRONG>을(를) 마우스 오른쪽 단추로 클릭하고, <STRONG>Properties</STRONG>를 선택하십시오."

#. Photo Sharing
#: templates/adminInfo.html:2
msgid "This application creates photo albums from the image files in the folder you select."
msgstr "이 어플리케이션은 선택한 폴더의 미이지 파일에서 사진 앨범을 생성합니다."

#. Photo Sharing
#: templates/adminInfo.html:6
msgid "Link for your Photo Sharing application:"
msgstr "Photo Sharing 어플리케이션 링크:"

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:31
msgid "Photo Sharing usually uses this information to automatically rotate your photos."
msgstr "Photo Sharing은 보통 이 정보를 사용하여 사진을 자동으로 회전시킵니다."

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:34
msgid "Use the rotation tool to change the displayed image in Photo Sharing. The original image will not be affected."
msgstr "Photo Sharing에 표시된 이미지를 변경하려면 회전 도구를 사용하십시오. 원본 이미지에는 영향을 미치지 않습니다."

#. Photo Sharing
#: templates/help.html:60
msgid "A photo is viewed in its original size"
msgstr "사진을 원본 크기로 봅니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:31
msgid "Right-click the file path."
msgstr "파일 경로를 마우스 오른쪽 단추로 클릭합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:37
msgid "Select \"Open folder\"."
msgstr "\"Open folder\"를 선택합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:56
msgid "After editing your files, select the Reload button on the {serviceName} page to see your changes."
msgstr "파일을 편집한 후, 변경 내용을 확인하려면 {serviceName} 페이지에서 새로 고침 단추를 선택하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:82
msgid "When you change the folder, {serviceName} no longer accesses the old folder, and shares content from the new folder."
msgstr "폴더를 변경한 경우 {serviceName}에서는 더 이상 이전 폴더에 액세스할 수 없으므로 새 폴더의 콘텐츠를 공유합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:123
msgid "After changing the folder, select the Reload button on the {serviceName} page to see your changes."
msgstr "폴더를 변경한 후 변경 내용을 확인하려면 {serviceName} 페이지에서 새로 고침 단추를 선택하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:126
msgid "Each {serviceName} application shares one main folder. If you want to share another, different folder, you need to install another instance of the {serviceName} application for that folder. "
msgstr "각 {serviceName} 어플리케이션은 한 개의 주요 폴더를 공유합니다. 다른 폴더를 공유하려면 해당 폴더에 대해 다른 {serviceName} 어플리케이션 인스턴스를 설치해야 합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:165
msgid "You can copy the link, and paste it into a chat message or e-mail, as you would normally send a link to someone."
msgstr "다른 사람에게 링크를 전송하려면 링크를 복사하여 채팅 메시지 또는 전자메일에 붙여넣으면 됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:132
msgid "Help using privacy options"
msgstr "개인 정보 옵션 사용 도움말"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:201
msgid "What does \"Public\" mean?"
msgstr "\"Public\"이란?"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:214
msgid "Help using the single-click login"
msgstr "원클릭 로그인 사용 도움말"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:223
msgid "The single-click login is a single link that visitors can use to access your application directly, without logging in. It combines the application Web address and a scrambled version of the password."
msgstr "원클릭 로그인은 방문자가 로그인하지 않고 사용자의 어플리케이션에 바로 액세스하는 데 사용할 수 있는 단일 링크로, 어플리케이션 웹 주소와 복잡한 암호로 결합되어 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:226
msgid "Please be aware that anyone with this link can access your content, so caution your friends against forwarding the link to other people."
msgstr "이 링크를 사용하는 누구나 사용자의 콘텐트에 액세스할 수 있고, 사용자의 친구가 다른 사람에게 링크를 전달할 수 있으니 주의해야 합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:229
msgid "If you change the password for {serviceName}, previous single-click login links will no longer work."
msgstr "{serviceName}의 비밀번호를 변경할 경우 이전의 원클릭 로그인 링크는 더 이상 작동하지 않습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:239
msgid "In the Shoutbox, you can type quick messages to visitors of any of the applications you are running. Visitors can also leave messages for you."
msgstr "Shoutbox에서 사용자는 실행 중인 어플리케이션 방문자에게 긴급 메시지를 입력할 수 있습니다. 또한 방문자도 메시지를 남길 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:242
msgid "One Shoutbox is shared between all your Opera Unite applications. For example, a message typed in Photo Sharing also appears in Media Player."
msgstr "하나의 Shoutbox를 모든 Opera Unite 어플리케이션에서 공유할 수 있습니다. 예를 들어, Photo Sharing에 입력한 메시지는 Media Player에서도 나타납니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:245
msgid "The Shoutbox is emptied when you stop Opera Unite or close Opera."
msgstr "사용자가 Opera Unite를 중지하거나 Opera를 종료하면 Shoutbox는 비게 됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:248
msgid "If you are viewing another tab in the browser, a notification displays when you receive a message from a visitor. <A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">show me an example</A>"
msgstr "브라우저에서 다른 탭을 보고 있을 때 방문자로부터 메시지를 받으면 알림이 표시됩니다. <A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">예시 표시</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:260
msgid "Notifications display as small messages on your screen when something important happens. <A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">show me an example</A>"
msgstr "알림은 중요한 일이 발생했을 때 화면 상에 작은 메시지로 표시됩니다. <A class=\"helpShowMe\" href=\"{linkShowMe}\">예시 표시</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:276
msgid "To clear a message indicator for {serviceName}, open the application page from the Unite panel. The indicator will disappear."
msgstr "{serviceName}의 메시지 표시기를 지우려면 Unite 패널에서 어플리케이션 페이지를 여십시오. 그러면 표시기가 사라집니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:279
msgid "Each application notifies you about different events. Some applications may use several notifications; others none at all."
msgstr "각 어플리케이션에서 다양한 이벤트에 대해 사용자에게 알려 줍니다. 일부 어플리케이션에서는 여러 개의 알림을 사용하기도 하지만, 알림을 전혀 사용하지 않는 어플리케이션도 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:282
msgid "Note that notifications and activity feeds are slightly different. Most actions by you and others are added to your activity feed, which you can choose to view in the Activity Feed tab. Notifications display each time a visitor to your applications does something significant, such as downloading a large file, writing in Shoutbox, downloading a playlist or sending you a message."
msgstr "알림과 작업 피드는 그 의미가 약간 다릅니다. 사용자 및 다른 사용자들의 동작은 작업 피드에 추가되므로 작업 피드 탭에서 보도록 선택할 수 있습니다. 알림은 어플리케이션의 방문자가 중요한 작업(예: 대용량 파일 다운로드, Shoutbox에 메시지 기록, 재생 목록 다운로드 또는 메시지 전송)를 수행했을 때 표시됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:301
msgid "The application may not be able to confirm that the change was made by you, the application owner.  Reloading the page can fix this."
msgstr "어플리케이션 소유자인 사용자가 변경한 내용을 확인하지 못할 수 있습니다. 이 경우 페이지를 다시 로드하여 문제를 수정할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:320
msgid "Display the Unite panel"
msgstr "Unite 패널 표시"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:343
msgid "Select the Reload button to confirm that the application is started."
msgstr "어플리케이션이 시작되었는지 확인하려면 새로 고침 단추를 선택하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:149
msgid "Open the shared folder"
msgstr "공유 폴더 열기"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/help.js:156
msgid "Select the shared folder"
msgstr "공유 폴더 선택"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:380
msgid "Contact {userName} and enter the password."
msgstr "{userName}에 문의한 후 비밀번호를 입력하십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:439
msgid "Anyone may visit your {serviceName}"
msgstr "누구나 {serviceName}을(를) 방문할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:494
msgid "The password <EM>{password}</EM>"
msgstr "비밀번호 <EM>{password}</EM>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:504
msgid "Change the access type of <EM>{uid}</EM>"
msgstr "<EM>{uid}</EM>의 액세스 유형 변경"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:375
msgid "Sorry, you need a password to access this resource."
msgstr "죄송합니다. 이 리소스에 액세스하려면 비밀번호가 필요합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:460
msgid "Sorry, this resource can only be accessed from the Opera Unite running this application. "
msgstr "죄송합니다. 이 리소스는 이 어플리케이션을 실행 중인 Opera Unite를 통해서만 액세스할 수 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:882
msgid "Invalid password"
msgstr "유효하지 않은 비밀번호"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:1250
msgid "Bad or missing password"
msgstr "비밀번호 오류 또는 누락"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:1272
msgid "Change method only available to the application owner"
msgstr "어플리케이션 소유자만 사용할 수 있는 변경 방법"

#. Photo Sharing
#: templates/index.html:40
msgid "Rotate counterclockwise"
msgstr "반시계 방향으로 회전"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:97
msgid "Next to the file path, select \"Choose\"."
msgstr "파일 경로 옆에 있는 \"선택\"을 선택합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:161
msgid "Visitors to your application can easily view and access your content and do not need special software."
msgstr "어플리케이션 방문자는 별도의 소프트웨어가 없어도 쉽게 콘텐트를 보고 액세스할 있습니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:176
msgid "You send the password to a friend, who can use it to download your files."
msgstr "파일 다운로드에 사용할 비밀번호를 친구에게 보냅니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:182
msgid "You send the password to a friend, who can use it to listen to your music."
msgstr "음악을 들을 때 사용할 비밀번호를 친구에게 보냅니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:185
msgid "You send the password to a friend, who can use it to view your Web pages."
msgstr "웹 페이지를 확인할 때 사용할 비밀번호를 친구에게 보냅니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:188
msgid "You send the password to a friend, who can use it to access your content."
msgstr "콘텐트에 액세스할 때 필요한 비밀번호를 친구에게 보냅니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:195
msgid "For your own security, do not use the same password you use for your Opera account."
msgstr "보안을 위해 Opera 계정과 같은 비밀번호를 사용하지 마십시오."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:265
msgid "If you do not click the message, an Opera Unite logo appears over the Opera icon in the your system tray along the bottom of your screen."
msgstr "메시지를 클릭하지 않으면 화면 아래쪽 시스템 트레이의 Opera 아이콘에 Opera Unite 로고가 나타납니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:268
msgid "If you do not click the message, a red number appears over the Opera icon in the Dock."
msgstr "메시지를 클릭하지 않으면 Dock의 Opera 아이콘 위에 빨간색 숫자가 나타납니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:271
msgid "If you do not click the message, an Opera Unite logo appears over the Opera icon."
msgstr "메시지를 클릭하지 않으면 Opera 아이콘에 Opera Unite 로고가 나타납니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:356
msgid "The feed updates when files for this application change."
msgstr "이 어플리케이션의 파일이 변경되면 피드가 업데이트됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:359
msgid "The feed updates when photos for this application change."
msgstr "이 어플리케이션의 사진이 변경되면 피드가 업데이트됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:362
msgid "The feed updates when music for this application changes."
msgstr "이 어플리케이션의 음악이 변경되면 피드가 업데이트됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:365
msgid "The feed updates when content for {serviceName} changes."
msgstr "{serviceName}의 콘텐트가 변경되면 피드가 업데이트됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/acl/acl.js:464
msgid " <A href=\"#\">Use the Unite panel to start the application.</A>"
msgstr "<A href=\"#\">Unite 패널에서 어플리케이션을 시작할 수 있습니다.</A>"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:49
msgid "{serviceName} shows a notification for these events:"
msgstr "{serviceName}에 다음 이벤트에 대한 알림이 표시됩니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: templates/help.html:88
msgid "The content of {serviceName} notifications"
msgstr "{serviceName} 알림 콘텐트"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:179
msgid "You send the password to a friend, who can use it to see your photos."
msgstr "사진을 볼 때 사용할 비밀번호를 친구에게 보냅니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. Photo Sharing
#: libraries/yusef/plugins/help/templates/help.html:208
msgid "Even with the \"Public\" setting, you can still prevent an application from appearing on your list of running applications. In the Unite panel, right-click {serviceName}, select Properties, and then Advanced settings. Select from three options that regulate the visibility of your application. <A href=\"{href}\">Click here to learn more about your sharing options.</A>"
msgstr "\"Public\" 설정을 사용하는 경우에도 실행 중인 어플리케이션 목록에 어플리케이션이 표시되지 않도록 보호할 수 있습니다. Unite 패널에서 {serviceName}을(를) 마우스 오른쪽 단추로 클릭하고, Properties와 Advanced settings를 차례로 클릭합니다. 어플리케이션의 표시 유형을 조정하는 3개 옵션 중에서 선택합니다. <A href=\"{href}\">공유 옵션에 대한 자세한 내용을 확인하려면 여기를 클릭하십시오.</A>"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:73
msgid "You are now listening to"
msgstr "지금 듣는 음악:"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:37
msgid "You need <A href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">Adobe Flash Player</A> to listen to the music on this Web page."
msgstr "이 웹 페이지에서 음악을 들으려면 <A href=\"http://get.adobe.com/flashplayer/\">Adobe Flash Player</A>가 필요합니다."

#. Web Server
#. File Sharing
#. Media Player
#. A link that takes the user to the parent folder of a folder.
#. Eg.
#. '<- Parent folder        '
#. '      List of files...  '
#. A link that takes the user to the parent folder of a folder.
#. Eg.
#. '<- Parent folder       '
#. '      List of files... '
#: serverScripts/mediaPlayer.js:425
msgid "Parent folder"
msgstr "상위 폴더"

#. Media Player
#. Displays when there is no music in a folder that the visitor is viewing.
#: serverScripts/mediaPlayer.js:113
msgid "No music found."
msgstr "음악을 찾을 수 없습니다."

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:67
msgid "You need to <A href=\"http://www.adobe.com/support/flashplayer/downloads.html\">upgrade your Adobe Flash Player</A> to listen to AAC-encoded music."
msgstr "AAC 인코딩된 음악을 들으려면 <A href=\"http://www.adobe.com/support/flashplayer/downloads.html\">Adobe Flash Player를 업그레이드</A>해야 합니다."

#. File Sharing
#. Media Player
#. A tooltip of a control to play a song.
#. Title="" attribute for when hovering a song (example song123.mp3) in File Sharing. Example: "Play song123.mp3"
#: templates/mediaPlayer.html:21
msgid "Play"
msgstr "재생"

#. Media Player
#. Player control to play songs randomly.
#: templates/mediaPlayer.html:14
msgid "Shuffle"
msgstr "셔플"

#. Media Player
#. Player control to repeat songs.
#: templates/mediaPlayer.html:13
msgid "Repeat"
msgstr "반복"

#. Media Player
#. Is displayed when a user tries to play a file that has a format that is not supported.
#: serverScripts/mediaPlayer.js:177
msgid "<STRONG>{format}</STRONG> is an unsupported format."
msgstr "<STRONG>{format}</STRONG>은(는) 지원되지 않는 포맷입니다."

#. Media Player
#: serverScripts/mediaPlayer.js:94
msgid "Please provide search text with at least 3 characters."
msgstr "3자 이상의 검색 텍스트를 입력하십시오."

#. Media Player
#. A tooltip for downloading an M3U playlist. Also known as the "Playlist icon".
#: templates/mediaPlayer.html:58
msgid "Download playlist"
msgstr "재생 목록 다운로드"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:70
msgid "Last played"
msgstr "최근 재생"

#. Media Player
#. A text that describes the 'download playlist' feature.
#: templates/sidebar.html:6
msgid "Start your favorite media player with this playlist."
msgstr "이 재생 목록으로 즐겨찾는 Media Player를 시작하십시오."

#. Media Player
#: templates/help.html:5
msgid "How to show cover art"
msgstr "표지 표시 방법"

#. Media Player
#: templates/help.html:18
msgid "How to show song information"
msgstr "노래 정보 표시 방법"

#. Media Player
#: templates/help.html:36
msgid "Playing with a separate music player"
msgstr "별도의 음악 플레이어로 재생"

#. Media Player
#: templates/help.html:44
msgid "You can download a playlist and open it later."
msgstr "재생 목록을 다운로드하고 나중에 열어볼 수 있습니다."

#. Media Player
#: templates/help.html:51
msgid "The songs in a playlist will not play unless the owner has {serviceName} running."
msgstr "재생 목록에 포함된 노래는 소유자가 {serviceName}을(를) 실행한 경우에만 재생됩니다."

#. Media Player
#: templates/help.html:54
msgid "If the owner changes the Media Player password, old playlists will stop working."
msgstr "소유자가 Media Player 비밀번호를 변경한 경우 이전 재생 목록의 작동이 중지됩니다."

#. Media Player
#: templates/help.html:75
msgid "A song is popular with visitors"
msgstr "방문자가 자주 듣는 노래입니다."

#. Media Player
#: templates/help.html:80
msgid "A visitor downloads a playlist"
msgstr "방문자가 재생 목록을 다운로드합니다."

#. File Sharing
#. Media Player
#: templates/help.html:85
msgid "A visitor writes in the Shoutbox"
msgstr "방문자가 Shoutbox에 메시지를 기록합니다."

#. Media Player
#: templates/help.html:98
msgid "The songs that visitors listen to"
msgstr "방문자가 듣고 있는 노래"

#. Media Player
#. A text of a button to sort songs alphabetically.
#: templates/list.html:3
msgid "Song"
msgstr "노래"

#. Media Player
#. A tooltip to sort the songs alphabetically.
#: templates/list.html:3
msgid "Sort songs"
msgstr "노래 정렬"

#. Media Player
#: templates/mediaPlayer.html:52
msgid ""
"Download\n"
"playlist"
msgstr ""
"재생 목록\n"
"다운로드"

#. Media Player
#: templates/help.html:62
msgid "Details about {serviceName} notifications"
msgstr "{serviceName} 알림 세부 정보"

#. Media Player
#: templates/help.html:9
msgid "Add cover art to your MP3 music files as an \"ID3\" tag."
msgstr "표지를 MP3 음악 파일에 \"ID3\" 태그로 추가합니다."

#. Media Player
#: templates/help.html:13
msgid "See <A class=\"crossrefHelp\" href=\"{href}\">How to show song information</A> for more help about ID3 tags."
msgstr "ID3 태크에 대한 자세한 도움말은 <A class=\"crossrefHelp\" href=\"{href}\">노래 정보 표시 방법</A>을 참조하십시오."

#. Media Player
#: templates/help.html:22
msgid "Add \"ID3\" tags to your music files, and that information will appear in the player."
msgstr "\"ID3\" 태그를 음악 파일에 추가하면 해당 정보가 플레이어에 나타납니다."

#. Media Player
#: templates/help.html:25
msgid "Some media software adds ID3 tags automatically when the files are created, for example, when importing songs from a CD."
msgstr "일부 미디어 소프트웨어는 파일이 생성될 때(예를 들어, CD에서 노래 가져오기), 자동으로 ID3 태그를 추가합니다."

#. Media Player
#: templates/help.html:28
msgid "You can add ID3 tags to files using software designed to edit ID3 tags."
msgstr "ID3 태크 편집용 소프트웨어를 사용하여 파일에 ID3 태그를 추가할 수 있습니다."

#. Media Player
#: templates/help.html:31
msgid "Media Player uses only these tags: Album, Title, Album Artist, and Front cover."
msgstr "Media Playe에서는 앨범, 타이틀, 앨범 아티스트 및 표지 태그만 사용합니다."

#. Media Player
#: templates/help.html:40
msgid "Clicking the playlist opens your default music player with an M3U playlist, listing the songs shown. M3U is a playlist format used by Winamp, VLC and various popular, freely available music players."
msgstr "재생 목록을 클릭하면 표시된 노래를 나열한 M3U 재생 목록이 있는 기본 음악 플레이어가 열립니다. M3U는 Winamp, VLC 및 널리 많이 사용되고 있는 무료 음악 플레이어에서 사용되는 재생 목록 형식입니다."

#. File Sharing
#. Media Player
#: libraries/yusef/plugins/sharedFolderUI/templates/sharedFolderUI.html:2
msgid "Edit…"
msgstr "편집..."

#. Messenger
#: templates/index.html:161
msgid "All your My Opera friends are offline."
msgstr "모든 My Opera 친구가 오프라인 상태입니다."

#. Messenger
#: templates/index.html:179
msgid "You do not seem to have added any My Opera friends."
msgstr "My Opera 친구를 추가하지 않은 것 같습니다."

#. Messenger
#: templates/index.html:117
msgid "Install Messenger"
msgstr "Messenger 설치"

#. Messenger
#. Is displayed with the friend's picture. Example: 'jonny's picture'.
#: templates/index_noaccess_opera.html:36
msgid "{user}'s picture"
msgstr "{user}님의 그림"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_unite.html:47
msgid "Already using Opera Unite? Use Messenger to exchange messages with {username}. <A href=\"http://my.opera.com/{username}/addfriend.pl\">Become friends »</A>"
msgstr "이미 Opera Unite를 사용 중입니까? Messenger를 사용하여 {username}님과 메시지를 주고받으십시오. <A href=\"http://my.opera.com/{username}/addfriend.pl\">친구 되기 »</A>"

#. Messenger
#: templates/index.html:145
msgid "Send"
msgstr "전송"

#. Messenger
#: templates/index.html:55
msgid "You need JavaScript enabled to use this application."
msgstr "이 어플리케이션을 사용하려면 JavaScript를 사용해야 합니다."

#. Messenger
#. A heading for a list of online friends.
#: templates/index.html:160
msgid "Online"
msgstr "온라인"

#. Messenger
#: templates/index.html:157
msgid "You have <SPAN id=\"num-fans\"></SPAN> friend requests »"
msgstr "<SPAN id=\"num-fans\"></SPAN>개의 친구 요청이 있습니다 »"

#. Messenger
#: templates/index.html:115
msgid "Find your friends on <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">my.opera.com »</A>"
msgstr "<A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">my.opera.com »</A>에서 친구 찾기"

#. Messenger
#: templates/index.html:101
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#. Messenger
#: templates/index.html:91
msgid "Loading…"
msgstr "로드 중..."

#. Messenger
#. Links to the start page of the host's application. Example: 'return to the start page of jonny's Messenger.
#: templates/overview.html:36
msgid "return to <A href=\"http://admin.{hostName}{servicePath}\">the start page of {username}'s {serviceName}</A>"
msgstr "<A href=\"http://admin.{hostName}{servicePath}\">{username}님의 {serviceName}의 시작 페이지로 돌아가기</A>"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess.html:43
msgid "Interested in Opera Unite? Opera includes built-in applications that make it easy to share data and communicate directly with your friends. <A href=\"unite.opera.com\">Learn more</A>"
msgstr "Opera Unite에 관심이 있습니까? Opera는 데이터를 쉽게 공유하고 친구들과 직접 교류할 수 있는 어플리케이션을 기본 제공합니다. <A href=\"unite.opera.com\">더 알아보기</A>"

#. Messenger
#. An action to show all friends.
#: public_html/ctrl.js:1481
msgid "Show All"
msgstr "모두 표시"

#. Messenger
#: templates/index.html:99
msgid "Older messages:"
msgstr "이전 메시지:"

#. Messenger
#: templates/index.html:44
msgid "Open the Unite panel"
msgstr "Unite 패널 열기"

#. Messenger
#: templates/index.html:177
msgid "No friends were imported from My Opera."
msgstr "My Opera에서 가져온 친구가 없습니다."

#. Messenger
#: templates/index.html:41
msgid "Please restart Messenger from the Unite panel."
msgstr "Unite 패널에서 Messenger를 다시 시작하십시오."

#. Messenger
#: templates/index.html:163
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

#. Messenger
#: templates/index.html:103
msgid "Last month"
msgstr "지난 달"

#. Messenger
#: templates/index.html:119
msgid "Get online together"
msgstr "함께 온라인에서 만나기"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_unite.html:45
msgid "Instructions for launching Messenger"
msgstr "Messenger 시작 지침"

#. Messenger
#: templates/index.html:172
msgid "Hi <SPAN id=\"username\">{username}</SPAN>"
msgstr "안녕하세요, <SPAN id=\"username\">{username}</SPAN>님"

#. Messenger
#: templates/index.html:114
msgid "Find friends"
msgstr "친구 찾기"

#. Messenger
#: templates/index.html:40
msgid "Contact with Messenger interrupted."
msgstr "Messenger와의 연결이 중단되었습니다."

#. Messenger
#. Header for a list of friends.
#: templates/index.html:156
msgid "Friends"
msgstr "친구"

#. Messenger
#: templates/index.html:164
msgid "All your My Opera friends are online."
msgstr "모든 My Opera 친구가 온라인 상태입니다."

#. Messenger
#: templates/index.html:100
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:39
msgid "{username} is using <A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">Messenger</A> on Opera Unite."
msgstr "{username}님이 Opera Unite에서 <A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">Messenger</A>를 사용 중입니다."

#. Messenger
#: templates/index.html:130
msgid "Smilies"
msgstr "스마일리"

#. Messenger
#: templates/index.html:102
msgid "Last week"
msgstr "지난 주"

#. Messenger
#: templates/index.html:119
msgid "Your My Opera friends will be listed as offline until they have Messenger running. You can send messages to friends who are offline, and they will receive them when both of you are online."
msgstr "My Opera 친구의 Messenger가 실행될 때까지 친구는 오프라인 상태로 나열됩니다. 친구가 오프라인 상태여도 메시지를 전송할 수 있으며, 둘 다 온라인 상태일 때 메시지를 받게 됩니다."

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:45
msgid "<A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">Tell me more about Messenger</A>."
msgstr "<A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\">Messenger에 대해 자세히 알아보기</A>."

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:6
msgid "Messenger"
msgstr "Messenger"

#. Messenger
#: templates/index.html:112
msgid "Use Messenger to communicate easily with your <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">My Opera friends</A>."
msgstr "Messenger를 통해 <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\" target=\"_blank\">My Opera 친구</A>들과 손쉽게 교류할 수 있습니다."

#. Messenger
#: templates/index.html:90
msgid "Get started"
msgstr "시작하기"

#. Messenger
#: templates/index.html:117
msgid "To use Messenger, you need to add friends on My Opera, and they must accept your friend requests. Your friends also need to have <A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\" target=\"_blank\">Messenger</A> installed."
msgstr "Messenger를 사용하려면 My Opera에 친구를 추가하고, 친구들이 친구 요청을 승인해야 합니다. 이때 친구들은 <A href=\"http://unite.opera.com/application/412/\" target=\"_blank\">Messenger</A>를 설치한 상태여야 합니다."

#. Messenger
#: templates/index.html:178
msgid "Retry…"
msgstr "재시도..."

#. Messenger
#. Collapses the list of friends to show fewer friends.
#: public_html/ctrl.js:1476
msgid "Collapse"
msgstr "축소"

#. Messenger
#: templates/index.html:104
msgid "All"
msgstr "모두"

#. Messenger
#: templates/index.html:46
msgid "Select <STRONG>Start</STRONG>"
msgstr "<STRONG>시작</STRONG> 선택"

#. Messenger
#: templates/index.html:166
msgid "You have not yet added any My Opera friends.<BR>Find your friends on <A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\">my.opera.com »</A>"
msgstr "My Opera 친구를 추가하지 않았습니다.<BR><A href=\"http://my.opera.com/{username}/friends/{getArgs}\">my.opera.com »</A>에서 친구를 찾아보십시오."

#. Messenger
#: public_html/ctrl.js:641
msgid "Cancel sending this message"
msgstr "이 메시지 전송 취소"

#. Messenger
#: templates/index.html:122
msgid "Please enable JavaScript to use all the features of this application."
msgstr "이 어플리케이션의 모든 기능을 사용하려면 JavaScript를 활성화하십시오."

#. Messenger
#: public_html/ctrl.js:630
msgid "Waiting for {user} to come online"
msgstr "{user}님이 온라인 상태가 될 때까지 기다리는 중"

#. Messenger
#: templates/index_noaccess_opera.html:43
msgid "Already using Opera? Upgrade to the latest Opera and Messenger is included."
msgstr "이미 Opera를 사용 중이십니까? 최신 Opera로 업그레이드하면 Messenger가 포함됩니다."

#. Messenger
#: templates/index.html:45
msgid "Right-click Messenger"
msgstr "Messenger를 마우스 오른쪽 단추로 클릭"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Column header for the file size.
#: templates/fileSharing.html:19
msgid "Size"
msgstr "크기"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Plural case
#. From the line below the list of files: "2 folders and 8 files".
#: templates/fileSharing.html:51
msgid "{counter} files"
msgstr "파일 {counter}개"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Link to save the chosen file.
#: templates/fileSharing.html:37
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Singular case
#. From the line below the list of files: "1 folder and 8 files"
#: templates/fileSharing.html:49
msgid "1 folder"
msgstr "폴더 1개"

#. Web Server
#. File Sharing
#. From the line below the list of files "2 folders and 8 files".
#: templates/fileSharing.html:50
msgid "and"
msgstr "및"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Plural case
#. From the line below the list of files: "2 folders and 8 files".
#.
#: templates/fileSharing.html:49
msgid "{counter} folders"
msgstr "폴더 {counter}개"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Singular case
#. From the line below the list of files: "2 folders and 8 files".
#: templates/fileSharing.html:51
msgid "1 file"
msgstr "파일 1개"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Column header for the file name.
#: templates/fileSharing.html:17
msgid "Name"
msgstr "이름"

#. File Sharing
#. Title="" attribute for when hovering a document (example index.html) in File Sharing. Example: "View index.html"
#: serverScripts/filesSharing.js:41
msgid "View"
msgstr "보기"

#. Web Server
#. File Sharing
#. Header for a column that displays the last modified date for a file.
#: templates/fileSharing.html:18
msgid "Modified Date"
msgstr "수정한 날짜"

#. File Sharing
#: templates/help.html:18
msgid "A file is popular with visitors"
msgstr "방문자가 자주 사용하는 파일입니다."

#. File Sharing
#: templates/help.html:23
msgid "A large file is being downloaded"
msgstr "대용량 파일을 다운로드하고 있습니다."

#. File Sharing
#: templates/help.html:41
msgid "The files that visitors view or download"
msgstr "방문자가 보거나 다운로드한 파일"

#. File Sharing
#: templates/help.html:46
msgid "The messages that visitors write in the Shoutbox"
msgstr "방문자가 Shoutbox에 기록한 메시지"

#. File Sharing
#: serverScripts/filesSharing.js:86
msgid "File {fileName} was viewed"
msgstr "파일 {fileName}을(를) 조회했습니다."

#. File Sharing
#. Displays instead of the list of files when a folder is empty.
#: templates/fileSharing.html:44
msgid "This folder is empty."
msgstr "이 폴더는 비어 있습니다."

#. Web Server
#: templates/index.html:9
msgid "This sample Web page <STRONG>index.html</STRONG> was created when you clicked \"generate a sample file\" in a folder without an index.html file. Edit it to suit your taste. This is the first page visitors to your Web Server will see."
msgstr "이 샘플 웹 페이지 <STRONG>index.html</STRONG>은 폴더에서 index.html 파일 없이 \"샘플 폴더 생성\"을 클릭하여 만들어졌습니다. 기호에 맞도록 편집하십시오. 이 페이지는 Web Server의 방문자가 보게 되는 첫 번째 페이지입니다."

#. Web Server
#: templates/index.html:12
msgid "Resources"
msgstr "리소스"

#. Web Server
#: templates/messages.html:11
msgid "<EM>This folder contains an index.html file.</EM> This is the first page visitors to your Web Server will see: <A href=\"{index}\">{index}</A>"
msgstr "<EM>이 폴더에 index.html 파일이 들어 있습니다.</EM> Web Server의 방문자가 보는 첫 페이지는 <A href=\"{index}\">{index}</A>입니다."

#. Web Server
#: templates/index.html:14
msgid "To learn more about Web development and design, see the"
msgstr "웹 개발 및 디자인에 대해 더 알아보려면 다음을 참조하십시오."

#. Web Server
#: templates/messages.html:4
msgid "Visitors will see the files in this folder, as there is no index.html file to display."
msgstr "표시할 index.html 파일이 없으므로 방문자가 이 폴더에서 파일을 보게 됩니다."

#. Web Server
#: templates/messages.html:5
msgid "If you want visitors to see an index page, create an index.html file or <A href=\"?create_index=true\">generate a sample file</A>."
msgstr "방문자가 색인 페이지를 보게 하려면 index.html 파일을 만들거나 <A href=\"?create_index=true\">샘플 파일을 생성하십시오</A>."

#. Web Server
#: templates/help.html:40
msgid "A page is popular with visitors"
msgstr "방문자가 많이 사용하는 페이지입니다."

#. Web Server
#: templates/help.html:58
msgid "The pages that visitors view"
msgstr "방문자가 본 페이지"

#. Web Server
#: templates/help.html:6
msgid "About the index.html file"
msgstr "index.html 파일 정보"

#. Web Server
#: templates/help.html:10
msgid "How does the \"index.html\" file work?"
msgstr "\"index.html\" 파일이 작동하는 방법"

#. Web Server
#: templates/help.html:14
msgid "The index.html file is shown to a visitor <STRONG>instead of</STRONG> the contents of a folder."
msgstr "index.html 파일은 폴더의 콘텐츠 <STRONG>대신에</STRONG> 방문자에게 표시됩니다."

#. Web Server
#: templates/help.html:20
msgid "To hide the contents of a folder from visitors, use an index.html containing a blank page."
msgstr "방문자에게 폴더의 콘텐츠가 표시되지 않도록 하려면 빈 페이지가 포함된 index.html 파일을 사용합니다."

#. Web Server
#: templates/help.html:17
msgid "Each folder and sub-folder must have its own index.html file."
msgstr "각 폴더 및 하위 폴더에는 고유한 index.html 파일이 있어야 합니다."

